(尋知音人)有冇人同我一樣咁諗

現實中識唔到異性(讀全仔科)
去試下玩交友app啦
頂你個肺 原來開場白都要包裝過先有人應你
我真係唔明白 點解連傾個計都要諗過度過
Texting姐 你估testing咩
平時讀書翻工已經用左幾多腦細胞
我邊有咁多idea再諗開場白
所以我決定唔諗啦 放棄把啦

有冇人感同身受？

最後我想問大家：
有咩好嘅開場白share

hi

呢句無用
唔會有人應

我問過一個tinder高手，佢係由profile搵話題